老母十幾年牌，"亞"住條快線行80仲要死都話自己冇錯

可以點教化佢

快線係比人overtaking用
長期佔用快線係犯法 會比人拉
老人家最驚聽到犯法兩個字 好似係

佢答我：俾人拉咪俾人拉，我冇錯！條路係限速80架嘛！後面又冇boot我！

我真係頂佢唔順，因為依個問題我同佢嘈過好多次

For我自己嘅information一問，如果條路限速80，條快線係可以喺超車嘅時候酌情過80去超車定點？

拎返本道路使用者守則俾佢睇.

我老母每次都係捉住佢唔可以開超過80黎駁我

佢畀人捉咪恭喜佢囉 猶差會掉本黃書佢睇架啦

我今晚同佢開波就係咁做，佢夠膽死同我講佢點解要跟依本野 仲話個個都係咁，慶撚到我火屎

班廢中係咁 你慳番啖口水

人地超速人地既事
總之左中線冇車就要靠左

唉，可能真係等猶差教化佢

明白

地鐵電梯都唔比行，但你試下朝早頂住左邊

超車都唔可以快過80

係唔可以超過80

但如果中線無車就一定要番中線

如果唔係警察見到你長期係快線 中線又無車會捉

你咁同佢講睇下佢咩反應

嗰陣個情況係，三條線，左線同中線都有車，佢嫌人地中線架貨車慢，過左快線，但係同人地架貨車平排 話佢佢又話自己已經揸到頂盡80 後面一大籮車跟佢尾

我都用過依個例子，佢夠膽死駁我佢係唔行嘅，我就睇下下次佢邊次喺電梯行我就嘈佢

如果揸盡80都過唔到架貨車

就咪即係架貨車都行緊80

就算跟住架貨車都係80

咁佢行快線做乜

係 中線有車頂住 佢長期揸快線係告唔入

但完全唔明佢行快線做乜

根本就係佢潛意識覺得貨車實慢d

應該問番佢轉頭
「咁你又跟牌行？」

去做交通警追住佢黎抄

拎手機拍低你老母快線閪 拎去交通部報警

同樣道理：人地霸住快線係人地嘅事，總之條路限速80就要跟住限速行

咁樣揸正嚟講你老母佢又冇錯喎

不過就常識嚟講你老母就冇撚腦了.....又要屌架貨車慢，又要同佢平排唔過佢

乜撚嘢邏輯

至憎快線撚

我估又貨車唔完全80，可能78之類，搞到樓主老母以極緩慢速度爬頭，然後終於爬到一架前面又繼續有車所以不斷慢速爬頭搞到後面有好多車？我自己都試過爬頭得來怕超速搞到唔覺意阻人

留返俾你呀婆教化佢

因為佢呢十幾年都好忙

屌你老母面皮成寸厚 完全唔會覺得阻倒人唔好意思

你老母仲未撞車 你應該覺得慶幸

伯母呢啲慣犯，無俾人狂推咩

女人唔好揸車

如果你前車已經行緊80 你係有咩同理理由去爬佢頭呢??

講緊爬頭 唔係過線準備駛近出口

俾依個post佢睇咪得

女人揸車剩係顧前面，撚會望倒後鏡咩

撚知咩女人 都唔撚睇路

留名等有巴打話我超速我事唔使你教總之你阻我超速就唔得

預著燥底既中線扒頭星佢一巴再拖個brake 收佢皮佢先知錯

屌你老味，笑到gap gap聲

如果左中慢線都有車，而伯母出快線時真係想爬頭，咁佢真係冇犯法喎。不過現實係會阻人囉。只要提提佢等到有機會返中線就 ok 。

相反，條路限速 80 ，人哋又真係行緊 80，咁心急做乜？

唔熟香港啲路 佢老母八十行快線有咩問題 佢會頂住人既原因只會係因為後車超速過八十

除褲屌佢一鑊囉, 你老母都唔講道理, 一時又要跟牌, 一時又話做乜跟黃書, 嫌人慢自己又快線同佢平頭拉龍, 龍門任佢搬, 巴打你慳返啖氣暖肚啦.

仲有點解要同老母嘈 佢渣八十比人捉係佢既事

你有車牌你可以由你黎渣架
無車牌就收皮乖乖坐車啦

唔比人捉過唔知驚
下次未上高速就打定比猶差
一做快線撚就捉鳩佢

因為香港啲路你跟牌行會比人推比人屌
成村人趕住去投胎咁

係跟牌+10行都俾人推俾人屌

我明白大把人超速

但我唔明既係法例上 佢行八十 唔會頂住任何守法既車 咁點會比人抄牌

我有牌 嗰日佢話想練下手車先俾佢揸

係唔犯法嘅，唔湊米氣囉，好似嗰D喺電梯企喺度頂住人行嘅撚樣咁

一係炒車. 一係比人抄牌

拍片，一shot直落到落車 影埋車牌
Send去 交通部告佢

上YouTube搵啲快線撚俾差佬捉左既片
播幾段俾佢睇

呢個真, 我有friend係機場出黎, 行左快線, 雖然前後都無車, 但都比猶大人叫停, 佢話我見到你行左快線成6km, 你知唔知唔可以長踩快線

我諗你老母比人捉一次, 佢應該驚到以後都唔會行快線

响快速公路除扒頭外唔靠左駛就可以抄牌
同速度無關

有咩問題？問題就係法例有寫除越過前車外要靠左駛囉

原來真係咁多人有「我跟牌行快線有咩問題，有人會比我頂住係因為佢超速」既心態
所以點解成日出現中慢線仲快過快線既

親手送伯母上路

最憎快線L,我唔係趕時間，但俾你塞住好撚唔gur

Agger

咪好似啲左膠咁囉，我係咁撚老土㗎喇，我冇犯法你吹呀

有得你老母囉
有一日比差佬捉佢就醒水嫁啦

聽講差佬會釣你尾數燈柱一夠數就閃燈上黎截你

大家睇返，樓主話慢中線都已有車。人哋前車行79 ，伯母行 80 限速你都可以話佢係超車中，犯差都唔可以抄佢牌。

啲人話快線 L 被抄都係要建基終中線有位俾佢返去而佢唔返。

我自己遇到咁嘅情況都係照跟，除非佢真係慢過限速好多先會閃或 boot 佢。推尾好危險，仲仆街。

長期爬到頭就縮油打左燈入中線啦

咩冇錯
佢佔用已經係錯啦

佢都講到呢句你仲諗住同會理性咁講
咁係你on9了

我點解要行80

你依個point有見地喎，快線係唔可以長踩，唔過80都要縮返入中線
諗諗下過快線其實多餘

我就真係試過咁做都要俾人 boot。講真，我出咗快線隔離先督油我都冇辦法。你 boot 我姐係點？逼我陪你超速爬頭囉。

樓主個情況未必係咁，但都係睇程度啦。行成條老龍你都係咁霸住快線當然冇道理啦。但如果你一嚟就推人背都唔見得態度正確。

你出左隔離先篤油，你咪收油入番中線囉
你唔想超速你咪入番中線冇人迫你
總之爬頭就盡快爬，爬完或者爬唔到就入番中線
後面可能急屎或者趕住見老母最後一面

講咁撚多做咩丫
如果一個咁守規矩唔心急死睇牌行80既人
就唔撚洗出快線啦
反正講黎講去成日話中線都行緊80

樓主只需要告訴你媽媽"你是垃圾"就可以

已打哂燈 + 收油，中線㗎車後面仲有車，吋步不讓。
我再收油的話，後面就唔只推背同 boot 咁簡單，撞埋嚟都似。

你都可以話我慢手慢腳學乜 L 嘢人爬頭，咁真係 so99y 囉。

某程度亦正因為我想返中線而返唔到，收慢咗油，所以佢先 boot 我。

你老母會唔會終有一日， 被人抽頭急停教訓， 然後同人互片